做左Smile 微笑激光矯視 既入

可摸耳
分享下你地係邊間做 用左幾錢 做左幾耐
同埋而家覺得點

睇廣告有間叫希瑪 佢報我價 $21000 , 檢測費$100
唔知邊間好

Lm

去邊度做都係用果部機，做lasik就要跟醫生啫

養和啦 22000包哂 個個教授顧問醫生

我係希瑪做
上年年中做 今年二月開始完全正常使用
做完兩三個月內視力會時清時矇 同埋對眼乾到仆街
之後慢慢視力會穩定 眼乾都慢慢少左 多數到夜晚先會乾
到而家全高清使用 可以全日唔滴眼藥水都無問題

我算係做完之後勁少保養既 淨係跟足佢療程滴晒啲眼藥水
電話電腦照玩 又無戴藍光鏡 諗起都覺得自己大膽

唔同人情況可以差好遠 純分享個人經驗

好快又會加深

吓
要等咁耐先全清架咩........
聽人講唔係2星期左右就全清咩

養和做 記得價錢差唔遠
開頭有小小眼乾
依加無分別 差啲唔記得自己整過

smile做
23000 手勢超好
一星期好返哂

做左3年
正到爆